好嬲呀！

各位:

我知道大家聽到周同學因意外從停車場墮樓重傷，至今傷重不治的消息之後心情非常沉重，我們整個區義員團隊也一樣，大家身同感受。我們一位親愛的兄弟，在此刻已經離開世界。

我們可以悲傷，可以難過，同時亦祝願這位兄弟，在遠方終於能獲得自由。我們慶幸他有過精采的人生，我們見到有兄弟姊妹們為自由、為公義，堅守到生命的最後一刻。血不能不流，要拒絕遺忘、拒絕麻木。讓我們繼續代他、代年輕人、代每一位受過傷害的人，繼續走下去，永不放棄，永不低頭。

據了解，救護員到場協助周同學的時候，雖然他已經生命垂危，命懸一線，警方仍以「罪案現場」為由阻礙救援，更涉嫌將為救護車開路的市民打至重傷再拘捕。這種視市民如戰場上的敵人行徑，誰是罪犯，誰是受害者，今日一目了然。

由此可見,政權的暴力已經如形隨影般出現在我們身邊,如果我們需要改變,其中一個方法是透過在制度上的改變,例如月尾的區議會選舉。除了你手上的一票外,若果你見到你身邊的區議員候選人需要義工協助,可以邀請候選人請聯絡我們。而作為街坊的你,更可以透過成為流動助選員，為心宜的候選人出一份力，詳情亦可於Facebook 專頁聯絡我們。

這裡，容我們重申︰

五大訴求，缺一不可!

解散警隊，刻不容緩!

光復香港，時代革命!

區義員 Watlunteers admin仝人上

()

血債票償！
11.24 一票不投建制派